---
title: "papa o papa song lyrics"
album: "Gaali Sampath"
artist: "Achu"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Anish Krishna"
path: "/albums/gaali-sampath-lyrics"
song: "Papa O Papa - Nee Peru Talachi"
image: ../../images/albumart/gaali-sampath.jpg
date: 2021-03-11
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/iUQcCDbUMPA"
type: "love"
singers:
 - Benny Dayal
 - Ben Human
 - Anudeep Dev
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pa paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pa paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pa paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pa paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ra paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ra paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ra paapparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ra paapparaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Papa o papa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Papa o papa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee peru talachi ne majununayyaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee peru talachi ne majununayyaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho ho ho papa o papa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho ho ho papa o papa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa peru marichi ne pichhonayyaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa peru marichi ne pichhonayyaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa arre naa kosame nuvu puttaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa arre naa kosame nuvu puttaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa naa niddharale chedagottaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa naa niddharale chedagottaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa naa edhapai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa naa edhapai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kaatuka kannula kunchelatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee kaatuka kannula kunchelatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I love you raasinaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I love you raasinaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam pa papparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam pa papparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu naa urvashi vi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu naa urvashi vi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam pa papparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam pa papparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu naa preyasivi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu naa preyasivi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam pa papparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam pa papparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu naa fantasy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu naa fantasy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mila milaa merupulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mila milaa merupulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veliginchinaave naa oohala rodhasi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veliginchinaave naa oohala rodhasi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Papa o papa naa veli chivara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Papa o papa naa veli chivara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakasham nilichinadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakasham nilichinadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Papa o papa naa kaalikinda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Papa o papa naa kaalikinda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhoogolam adhirinadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhoogolam adhirinadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aha aha aha aha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aha aha aha aha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa naa premaki okay cheppaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa naa premaki okay cheppaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa lucky gaa naake dhakkaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa lucky gaa naake dhakkaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa nachhaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa nachhaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee gundeki pandaga thechhaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee gundeki pandaga thechhaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa prema rani nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa prema rani nuvve"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choododdhe choododdhe nannalla choododdhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choododdhe choododdhe nannalla choododdhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopultho champoddhe papa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopultho champoddhe papa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee neelaala kannulla vennella ollo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee neelaala kannulla vennella ollo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arre allaadinaa manasu chepa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arre allaadinaa manasu chepa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa arre naa kosame nuvu puttaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa arre naa kosame nuvu puttaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa naa niddharale chedagottaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa naa niddharale chedagottaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey papa naa edhapai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey papa naa edhapai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kaatuka kannula kunchelatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee kaatuka kannula kunchelatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I love you raasinaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I love you raasinaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam pa papparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam pa papparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu naa urvashi vi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu naa urvashi vi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam pa papparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam pa papparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu naa preyasivi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu naa preyasivi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapparaam paapparaam pa papparaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapparaam paapparaam pa papparaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu naa fantasy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu naa fantasy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mila milaa merupulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mila milaa merupulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veliginchinaave naa oohala rodhasi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veliginchinaave naa oohala rodhasi"/>
</div>
</pre>
